竹園好大風

勁過八號

閱

公仔仔冇資格上連登

20年前買低咗呢

八號風力範圍同九號係一樣 (都係63 - 117km/h)
勁過八號即係要達到十號水平 (118+ km/h)

呢個風嘅中心都無咁高
結論：你呃人

全港邊到冇風

有咩分別
咁核突

真柒撚到喊

竹園一年四季都大風架喎

有冇人知啲北風係邊度嚟，由新界北>沙田>獅子山>竹園邨，天馬苑？